var wuRoundData = [
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5357\u6821\u533a\u5185\u7684\u9648\u5bc5\u606a\u6545\u5c45\u53c8\u540d?", 
    "options": [
      "A\u3001\u9ebb\u91d1\u58a8\u5c4b\u4e00\u53f7", 
      "B\u3001\u9ebb\u91d1\u58a8\u5c4b\u4e8c\u53f7", 
      "C\u3001\u9ed1\u77f3\u5c4b", 
      "D\u3001\u5341\u53cb\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u76ee\u524d\u6709\u51e0\u4e2a\u6821\u533a?", 
    "options": [
      "A\u3001\u4e09\u4e2a", 
      "B\u3001\u56db\u4e2a", 
      "C\u3001\u4e94\u4e2a", 
      "D\u3001 \u516d\u4e2a"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u5b59\u4e2d\u5c71\u94dc\u50cf\u7684\u6350\u8d60\u8005\u662f?", 
    "options": [
      "A\u3001 \u9648\u5609\u5e9a", 
      "B\u3001\u6885\u5c4b\u5e84\u5409", 
      "C\u3001\u5b89\u5e03\u96f7\u00b7\u53f2\u6000\u58eb", 
      "D\u3001\u9ebb\u91d1\u58a8\u592b\u4eba"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u83b7\u8d60\u7684\u5b59\u4e2d\u5c71\u94dc\u50cf\u4e00\u5171\u6709\u51e0\u5c0a?", 
    "options": [
      "A\u3001\u4e00\u5c0a", 
      "B\u3001\u4e24\u5c0a", 
      "C\u3001\u4e09\u5c0a", 
      "D\u3001\u56db\u5c0a"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u5b59\u4e2d\u5c71\u5148\u751f\u300a\u975e\u5b66\u95ee\u65e0\u4ee5\u5efa\u8bbe\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\u5730\u662f\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u683c\u5170\u5802", 
      "B\u3001\u5341\u53cb\u5802", 
      "C\u3001\u6000\u58eb\u5802", 
      "D\u3001\u9a6c\u4e01\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e0e\u5cad\u5357\uff08\u5927\u5b66\uff09\u5b66\u9662MBA\u4e2d\u5fc3\u5927\u697c\u76f8\u90bb\u7684\u5efa\u7b51\u4e3a\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u53f6\u8446\u5b9a\u5802", 
      "B\u3001\u9ec4\u4f20\u7ecf\u5802", 
      "C\u3001\u4f0d\u821c\u5fb7\u56fe\u4e66\u9986", 
      "D\u3001\u5cad\u5357\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5cad\u5357MBA\u4e2d\u5fc3\u5927\u697c\u843d\u6210\u4f7f\u7528\u65f6\u5728\u54ea\u4e00\u5e74", 
    "options": [
      "A\u30012007", 
      "B\u30012008", 
      "C\u30012009", 
      "D\u30012010"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5eb7\u4e50\u56ed\u5185\u7b2c\u4e00\u680b\u6c38\u4e45\u6027\u5efa\u7b51\u662f?", 
    "options": [
      "A\u3001\u6000\u58eb\u5802", 
      "B\u3001\u683c\u5170\u5802", 
      "C\u3001\u9a6c\u4e01\u5802", 
      "D\u3001\u5341\u53cb\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5efa\u7b51\u4e0d\u662f\u4f4d\u4e8e\u4e2d\u5927\u5357\u6821\u56ed\u4e2d\u8f74\u7ebf\u4e0a\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u6000\u58eb\u5802", 
      "B\u3001\u5cad\u5357\u5802", 
      "C\u3001\u60fa\u4ead", 
      "D\u3001\u9a6c\u4e01\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u9a6c\u4e01\u5802\u73b0\u4e3a\u54ea\u4e2a\u9662\u7cfb\u7684\u6240\u4f7f\u7528\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5386\u53f2\u5b66\u7cfb", 
      "B\u3001\u4eba\u7c7b\u5b66\u7cfb", 
      "C\u3001\u54f2\u5b66\u7cfb", 
      "D\u3001\u6cd5\u5b66\u7cfb"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u60fa\u4ead\u4e3a\u54ea\u4e00\u5e74\u6bd5\u4e1a\u751f\u6240\u6350\u5efa\uff1f", 
    "options": [
      "A\u30011924", 
      "B\u30011926", 
      "C\u30011928", 
      "D\u30011932"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u5927\u5317\u95e8\u724c\u574a\u7684\u9898\u5b57\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u683c\u81f4", 
      "B\u3001\u8bda\u4fe1", 
      "C\u3001\u4fee\u9f50", 
      "D\u3001\u6cbb\u5e73"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u5357\u6821\u56ed\u5185\uff0c\u4ee5\u6148\u5584\u5bb6\u90b5\u9038\u592b\u5148\u751f\u547d\u540d\u7684\u201c\u9038\u592b\u697c\u201d\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5b9e\u9a8c\u697c", 
      "B\u3001\u5b66\u751f\u6d3b\u52a8\u4e2d\u5fc3", 
      "C\u3001\u884c\u653f\u697c", 
      "D\u3001\u6559\u5b66\u697c"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u5357\u6821\u56ed\u5185\uff0c\u4ee5\u6148\u5584\u5bb6\u6881\u92b6\u741a\u5148\u751f\u547d\u540d\u7684\u201c\u6881\u92b6\u741a\u5802\u201d\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u793c\u5802", 
      "B\u3001\u884c\u653f\u6b27", 
      "C\u3001\u6559\u5b66\u697c", 
      "D\u3001\u6559\u5b66\u697c"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5357\u6821\u56ed\u5185\uff0c\u4ee5\u7231\u56fd\u4fa8\u5546\u718a\u5fb7\u9f99\u5148\u751f\u547d\u540d\u7684\u5efa\u7b51\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5b9e\u9a8c\u697c", 
      "B\u3001\u884c\u653f\u697c", 
      "C\u3001\u5b66\u751f\u6d3b\u52a8\u4e2d\u5fc3", 
      "D\u3001\u6559\u5b66\u697c"
    ]
  }
]